罷交差餉

真係唔想交差餉，俾啲警察。

全民交一蚊